(Gay) 覺唔覺HEHE好難識人 (33)

牙官預測去到第100個po：

Gay.dict$
1)Fiji

形容一啲外表極男神 但心入面竟然比Fiji水 更pure 更true 嘅member
代表會員：覺哥哥哥哥 牙官

2)幻幻
極年輕又可愛嘅member 叔叔們為之瘋狂
代表會員： 唔撚想知你咩料啊

lm

有冇人真係喺度識到人

Lm先

覺哥dele 得好準時

係

？？？

Same

貓miss左？

[/member]

電腦版chrome好易load死...

睇黎您誤會咗啲嘢

hi 傾緊咩

慣咗

覺哥都太準時啦掛
多一秒也不行

我睇唔切 pm me 啊

真

有排都未食

wanman巴之前叫咩名 唔認得

大家都Miss咗

算啦 自拍點會擺上黎 自爆咩

辦公留名

壯 唔肥

肥？ 依到興自po架？

好撚正

幾時到你？

i love g yung

係朱古力啊

10/10

屌miss左

其實世界真細小 真係好好聽

Round 2

一拍兩散本身就好撚正

又想重溫

但歌名麻麻地，弱咗首歌

YouTube有

係第一次以為兒歌
今日係咁loop我杯茶

你收皮

歌名完全唔吸引
仲單曲loop緊時光倒流一句話

連鼠呢個樣真係好貴正

同你做
唔係做你

依家已經好perfect

叉巴出動

最鍾意食幻幻

新歌好好聽
我成日loop歌loop到比朋友話

早晨 眼訓

多謝覺哥欣賞

開緊工?

Btw冇乜人鍾意特倫斯夢遊仙境咁，個個都鍾意情歌多
其實我好鍾意好whimsical

覺哥加持

早呀

啱啱起身 準備返工

唔係好明,即係唔關身材事,你鐘意D人後生?

呢個post好多拜登

番中更?空閒時間得番工前後好辛苦

咁三十幾歲又唔見拜登既

我都中意聽 個編曲幾正 但呢首唱live麻麻

都算嘅，呢排都算空閒㗎啦

洗牙？

辛苦哂,一陣番工得閒再上黎傾計扮工囉

波波好屈

希望今日可以

好悶

連佢都唱得有啲飄

Yesss

對比twitter咪又係小巫見大巫

好驚

唔好啦

人比人比死人 咁就夠了

真不過首歌係難唱嘅

好啦,仲意為得零售,旅遊,個D先受影響

保護自己

留名食花生

Lm

吹吹下水又過左1個鐘

台柱

+1

早晨

蕭巴好慷慨

時間好快過
等放LUNCH

但E家有工開都冇咁驚

有位生都仲要睇下點生 打橫生或者倒轉生又係含得撚

仲好記得第一次聽到自己把聲
原來咁難聽

等1點睇醫生,睇下睇完番到黎訓唔訓得著,尋晚好夜先番到,訓得好少

其實之前都揾咗一輪工

你要係度創造奇蹟

第一次聽可以倒轉生cls

午安

上網睇下

試過有隻正常牙轉咗90度生出黎

你唱歌好好聽

總之E家有工開就得了,頂硬上啦

我唔想離開呢個舞台住呀

Hello mo錄音？

呢到啲人身材咁好

星期日唱比你聽

你係咪唱番3段高音比我聽?

你地BIN C完小妍未

我都係聽個frd講條友有4隻智慧齒 4隻都要剝 跟住個牙醫話佢痛到仆街個隻仲要係倒生

直頭係頂住咗呀

我真係有有埋片

要聽真人先夠震撼

痴線

強尼：咁我地下次再見啦好無呀

是 小妹係香港李智恩

幻想個牙根倒轉咗 已經好癲

淨係覺得好痛

唔通就係參加造星嘅參賽片段？

真.冇造假

GCHI

唯有收工,睇下有冇地方近可以行下,總之做下自己鐘意做既野放鬆下

好撚痛
剝過兩次牙 兩次都喊到豬頭咁

(已OUT)

放工淨係想返屋企訓覺

想幫佢報名最後一屆口罩小姐

慘
反而我剝2次牙 最深刻係個牙醫有胸肌

但佢實唔po

我放到拳頭

口罩小姐都不如

點解會見到
有冇摸佢

整完都聽到有聲

佢: 唔好啦

對唔住 我頭先好驚 好緊張呀 嗚呀

笑咗

小姐？

個牙醫應該係彎腰挨前幫我剝 然後佢挨得好近 所以個頭頂會hi到佢既胸肌
之後都推介佢比其他frd 其他frd都感受到

睇牙醫最慘 訓係度MAAK大個口 對住牙醫 好樣衰

我睇唔到～

有 打電話去訂枱食飯 成日比人叫小姐

想食佢

我個嗰牙醫係女仔嚟，佢勁細心勁nice

你個名咁mk

因為你真係小姐

上次洗牙 個呀嬸勁粗魯
我係咁流眼水 佢都冇反應

但可以近距離望住個牙醫

大唔大

想睇你個牙醫

有時瞓喺到都唔知應該隻眼望邊
好尷

本身就係MK(冇造假)

真係唔掂 唔好啦

我個牙醫望落應該30歲到既男仔黎 都好細心好nice仲會同你講笑

推介埋比你去感受胸肌

想比人胸襲

想睇

我呀媽成日叫我去洗牙 我：唔好啦.gif

是
想感受下厚厚既胸肌

牙醫大戰
細心同講嘢nice真係好好多，我嗰個冇同我講笑

點解唔搵第二個牙醫診所洗牙

我老牛聲,反而沉得滯,又有D沙聲

撲緊過嚟

我每次都有D怕洗牙

叉燒個胸半肥瘦嗎

老牛

磁性聲

黎啦

我係超怕睇牙醫⋯⋯由細到大遇到嗰啲都好粗魯

係 真係好charm可惜佢好似已經結左婚 無名指戴住隻戒指

以前小學去政府個啲好撚粗魯

講野好lur/有口吃,
所以有時會有D自卑

唔好認錯係鄭子誠個類

唔係咁先洗得乾淨咩

唔好放棄希望
可能人地結比老母睇

我都會 erh
同埋intern老細話我有口頭禪

個post好快。。。小妹跟唔到。。。。

幾廿歲唔好FF咁多

咁又唔洗驚比人笑既 把聲又唔係你揀既

奸角嘅聲音

佢地咁大力一定洗得乾淨

諗多左

蕭巴睇住收PM收到無電

幾時到克克放tg

有少少波嘅

圖呢

你邊區睇

圖呢 halo

我唔遺害人間

留名等圖～
講吓講吓想食叉燒飯

準備落去買三哥

港島東

我明明廿歲都冇

好痴線

我係成日句子中間加個就字先講到野..

240個月

好驚啲吱吱聲

笑什麼

無呀

18+20

碎

洗牙miss jor....

老喇

同男人結 諗下都覺得sweet

卜卜脆

我做完一陣嘢都係
推左咁多頁

即刻唔痛

Sam sam

放棄咗好耐
有緣就會睇到大家傾緊咩
仲有充滿腥味嘅圖

我拎嚟咗wallpaper

圖都懶得追了

用邊張

養眼

次次一上嚟就見到J圖

覺覺

料料

又有圖睇

淫腳

啲牙醫好令人有幻想

語...

歪歪

why not all

做咩

冇嘢

求些牙

Twitter嘅 呃我唔到嘅

咪睇下搵唔搵到

好耐冇見

叉燒蛋飯黯然好多

唔緊要 盲撐

我自己煮公仔麵

退po

癲，個po快到

圖？

都話你係拜登

點解你要追擊我

當知多樣野

你又知你無

你po先算

我叫腳腳
唔係男神7

你係咪食幻幻食到傻左

認真呢

順豐

雷粉雅未粉

⋯⋯⋯係咩有咩含義

你靚仔大晒

邊有

我世界是白色的

但我一餐係食哂5包

精液白？

嗚 我miss曬啲link

靠你啦

我嗰啲係白色嘅⋯⋯⋯其他人就唔知

不嬲大食

派你去收集完講我知

Lunch time 見到7-11買haribo送個袋仔諗住有新散子包用
點知咁撚大個

有無多啲

M巾袋咁

同事問我係唔係用黎裝M巾

有無諗過佢係....

我有咩本事

屌 我的同事就是你

come

⋯⋯⋯小哥哥好會撩

俾你發現咗
廁所見

姐姐你傾國傾城顛倒眾生

痴線 咁就33個post

咪能挽

(Gay) 覺唔覺HEHE好難識人 (34)

真心嫁

又準備爆

快到睇都睇唔切

有圖推得好快

emoji出賣你

咩圖！邊個post J圖！

留到尾三頁有機會出現覺巴福利圖

我以為你唔理個post

食緊飯

覺唔覺開始就到40頁要mon住覺哥幾時po圖

LUNCH都....食完

感謝樓主 讚嘆樓主

幻覺黎

認同

工都就放...

Nmsl

冇睇到過 想朝聖下

我撳錯

Mon 實啲

準備派糧

咁拿早....

羨慕....

仲有個半鐘不過電話就冇電

A？

多事啦你

no叻

好好食咁

你就咁食菜就夠？

係咪又有圖睇

五寶

幾好聽呀

我幫你教訓佢

求地址

同我教訓到佢不要不要
要佢講「主人 我以後唔敢」

momo

睇到好肚餓

miss 左

Lunch食鰻魚飯想點

好撚貴

份工主要聽電話，有時都俾人叫錯，已經習慣到由得佢誤會。

不了
腳腳都恰me

對唔治我眼殘

Summer is back!